求救 隻音箱剔左110v跟住打左220v

衰on9有冇熟電子巴打幫手教下路
我搵唔到塊板有fuse 係咪燒左隻牛?

好彩就燒牛
唔好彩就

都唔係電子牛, 横牛好難燒
最大機會底板收左皮

Fuse?

利申：鳩噏

P=VI

你110同220 V既分別就係double current
你諗下會燒咩

無fuse 就 底板架啦

拆開佢睇下先 大家研究下

下世小心啲

機會好少
當本身要4a 電, 110v 就8a
噤fuse 咪10a , 因為fuse 係跟電流燒
當你打110v , 佢照當110v 入牛, 但其實係220入, 個output voltage會大左一倍（當火牛冇燒）
底板設計容許範圍好細, 應該有野收左工

咁樣多數死板

他下支fuse先

你睇吓塊板通唔通電 唔通就玩完架啦 半秒就收皮架啦

分分鐘燒埋thermal

聞下有冇味

咩撚嘢係「打左220v」？

一般電力術語

輸入220v
輸出110v

乜係音箱

喇叭呀

試過電腦火牛做同樣既野
跟住拆開隻火牛換fuse就冇事

放大影清楚呢個位

115/230v
60/50Hz
好似係

屌係喎 我而家先睇到有fusesor
收工翻龜睇下先

Yes

呢部野入110V/220V都無問題喎

問題係我衰on9 220/110選擇制剔左110之後入左220

我認為唔關事
因為產品出產時已經會考慮埋呢個因素
佢要預左有人唔識Voltage問題或一時疏忽無教粒掣而Builtup Protection
唔可能話一時大意唔記得教返110/220V就打柴
佢一定會有Protection, detect到如果唔啱Voltage最多唔著
如果Select Voltage真係咁重要佢應該要係當眼位置加上危險標籤提人一定要揀好Voltage先開機

利伸: 鳩up

Transformer嚟，要人手撰電壓
一般都係燒出邊支input fuse先嘅

你岩 所以我諗係燒fuse

音箱真係好難聽

買賣果時啲人都係咁叫開 我就跟住叫
而且佢又真係隻大木箱黎 咪咁叫
Btw 平時啲喇叭唔會叫音箱

9up得幾好
搵下你屋企有冇電子生品有哩粒制
全部打去110v試試

我屋企無野呢粒掣

我屋企無野有呢粒掣

所以我叫佢試下
雖然佢利申左9up

師兄, 普通人連220V同110V都未識分
你係香港市面買到嘅電器全部都係220V
如果你走去買110V嘅電器咁你起碼要有相關知識先會去買, 咁樣你先決定到用咩Supply
我好想知道你咁把炮, 你係呢行嘅人定係有相關學歷？

一定無事，換fuse就得，大驚少怪。呢啲野一定有fuse，如果你唔係買大陸公司出嘅嘢。完

同埋你個比喻都好有問題
點解110V隊落電腦火牛會放煙花？
你無講隻火牛係input咩Voltage
一樣係有110V嘅電腦火牛, 只不過唔你香港市面買到
你自己都講得出110V隊落火牛會出煙花即係你都默認左你隻火牛唔係input 110V啦

你走去用唔係香港standard嘅野apply 落去, 點會無事？

乖啦唔好沖出嚟
電腦火牛後面 都有同樓主一樣嘅110/230V switch
喺香港switch 110V再插220V 出煙都似呀
你仲好意思話香港市面買唔到110V火牛

咁110V-240V 咪即係香港電壓囉
的確無需轉插轉插換就用得
咁就已經係香港Standard啦
已經Fulfill 220V的需要啦

咁樓主嗰個喇叭整粒制出嚟做咩你兩次都唔答

你啱

你真係9up

你仲係唔明我意思, 你自己走去轉110V用落220V
屋企插頭220V轉110V再入一隻110V同220V都得嘅火牛

一樣係有110V嘅電腦火牛, 只不過唔你香港市面買到

cm火牛 撥去110v 一按開機制 boom左一聲 呆撚左

整粒掣出黎係全球通用
你屋企係咩Voltage就揀返已經搞掂
我講嘅Protection係指唔會因揀錯粒掣Apply錯Voltage就直接打柴

有冇機電處認可？

反正我嗰隻牛係可以operate at 110V
然後隻牛係喺屋企附近開咗10年嘅電腦舖買

我上網係Amazon或黃金都買到隻110V火牛
不過無機電處認可

你自己去砌機就要有本身的知識

結論：香港買到
但110V only真係未必得/偷賣